衰咸濕，上條女屋企食飯，摸佢嗰陣唔小心俾佢老豆見到

佢老母廚房洗碗
佢老豆入咗廁所開大
我咪忍唔治手多多
點撚知佢老豆突然走出嚟
本來幾好笑容，塊面變到黑到呢...
而家走咗都覺得淆淆哋

死咸濕仔

世伯 摸下好平常，唔洗咁嘅口面😭😭😭

摸邊度先

係世伯對前切j
佢應該會原諒你

佢嬲你唔摸佢個粒

唔怕啦！又唔係摸伯母大脾咪得囉

5g 會唔會叫條女同我分手

當住佢老豆面就地正法啦等咩呀 再唔係安排個觀眾席俾世伯囉

屌唔小la on9

有冇諗過世伯黑面係嬲你唔摸佢

利申：睇咗叔叔

又食又拎

掃下大髀同波邊之嘛

冇屌過 我哋關係好純潔

4g會

世伯上唔上連登

咁樣小事喇

同世伯講
你都摸人地個女，而家個女俾人摸番好正常姐

馬會出面刨馬經嗰啲廢老樣
唔似咁潮會上連登

有d case係個爸爸婚後有仔女都會轉gay

咪臭系

響佢朵啦

洗乜驚

你估佢老豆以前冇咁摸過佢老母

世伯：屌你老味搞到我個女慶恰恰又唔扑埋你係咪玩9我個女呀？

你應該鍾意玩野外露出果啲

最好book個紅館幾萬人幫你打氣果幾
想睇

平時都幾鍾意街到抽條女水

呢啲嘢相對 唔好食食聲咁難聽🙏

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

佢就係摸伯母出事
AV好多依d劇情

佢老豆嬲你唔摸佢

你小心世伯真係有上連登

世伯：食左我餐飯 食埋我個女
仲要笑烚熟狗頭咁？

我幫你接收條女

多年曖昧經驗話你知

世伯鍾意左你

佢可能係嬲你唔做埋之後個d

寫故咋
父目前犯

你真係好咸濕

俾個股票倉世伯睇就有雞髀食

世伯嬲你做咩佢無份

真係咁做
我估筷子都收起佢
仲雞髀

世伯過來人，應該無事

世侄，扑還扑，記得戴袋呀

世伯望住個厠所
問佢想唔想入去

咩冇頭髮仲有大把

你唔係有女啦咩

飛機

我叼你個hi丫
頭先見抽我個女水
冇即場趕你出門口都好比面你嫁啦
而家仲上網串鳩我

點做啊大佬 我雖然變態 但未去到咁變態

同佢講中出過

全倉6969
聽日又等執錢

雲CHING唔係工程毒撚咩

而家係失業毒撚

垃圾

鑲撚左金咩 摸下都唔畀

你點樣摸佢先

咁你條女點

世伯係想你摸佢，你返上黎先
利申：我係伯母

又重遇！

咁你摸佢前世情人喎，阿爸梗係嬲啦

我想做住朋友先

佢嬲你唔光明正大
下次係世伯面前揸佢對波 奶佢個臭閪

我本身洗洗下碗
想出黎問你地食唔食生果
你又搞我個女個胸
Auntie老喇
唔明你啲後生咁開放
咪扮睇你地唔到 繼續洗碗
你洗唔洗放上討論區呀？
貪多人知道咩
唉

過多一排帶住回鄉證同世伯去揼骨

屌你 笑左出黎

我係唔係都睇叫春台㗎啦

仆街仔我個女對野我都未摸過呀屌你

識玩緊係去摸伯母啦on9

我又以為係成人台...

世伯係男人 佢明的

散咗十世

有冇食甜品

唔係摸世伯都好

世伯嬲你唔叫埋佢3p

咁擺明世伯係因為見到你咁垃圾先黑面啦
仲未屌 剩係識抽水 垃圾

食左我個女，食埋我餐飯，仲問我有無甜品？

直接係世伯 伯母 面前扑野 唔撚得阿？

問世伯 今晚可唔可以喺到訓

Cls

摸埋世伯，打和super

應該摸埋世伯

呀女 呢個男仔有咩好呀？

世伯：世姪食飽未？食完同呀女入房玩下啦

講番句，我唔信你無摸過伯母

大動作很多犯下這些錯

我就係世伯 唔開心嘅係 點解被人掃波邊嘅唔係我